連登已死，五毛關被踢爆用支那 移動post全部被移動滅聲。

共產黨做野真係好快，連仔都要畀面

留名

之後就繼續縱容關sir

一反關sir > 全部移post > 大量負評

支那關
支那連

根本連登好可能喺共黨支持之下嚟分化，打壓玩高登嘅
似有無限$

不過高登林早洩又係唔抵幫

你話無組織咁做真係搵鬼信。

無追post ，咩事？

五毛關繼被踢爆支那教師身份，又被踢爆用支那移動，被多名巴打開post狂屌，但admin
就將所有爆五毛關用支那移動post全部滅聲。

爆你主人五毛關用支那移動就係五毛？死番去含五毛關撚啦五毛狗

五毛關打手邏輯：隱瞞係支那教書4年就唔係五毛，用支那移動又唔係五毛，但踢爆五毛關用支那野就係五毛

以為又係五毛關打手團，班垃圾日日洗我版所以以為你都係
Sor..

條文藝含撚青年咪又係五毛關含撚打手，垃圾五毛狗一條，佢同五毛關含撚就叻。

關sir捉毛就時事
自己用支貨就政事

籠門任佢擺

五毛關用分身acc

#29
其實連登同香港01可能有關係架…

勇犬不嬲係笑話黎啦
連dq清政個兩條廢物吹雞都唔敢出黎

做得五毛關打手你想佢地有幾叻，主人五毛關都咁 。